300萬藍屍，打科興咪做到群體免疫力

黃絲不用打了